拒絕人可唔可以做絕啲

講到明冇可能
Block埋我就好

等我唔洗心掛掛

溝完就唔要

算鳩數啦！
話左冇可能就唔撚洗再理佢啦

佢一日未講依句我仲覺得有可能
係要搞到自己咁撚cheap

唔好比自己咁集中身上！

搵多d其他對象約下啦

同是天涯淪落人 冷淡hea覆
我寧願你直接拒絕我 好過比我假希望

抽身啦屌
利申：抽緊

直接d
u:其實我地係咪冇可能
he/she: 係
u: 😣👌

問極都唔肯答係定唔係

有個遊記細佬要影有feel相係mood姓李好似係

細路仔咩